好多連登仔/五毛/警甴變咗法官，爭住出黎判手足有罪

不割：
判咗/手足認咗就不割，理得咩土炸彈，核彈都唔割。

割危險物品=/=割手足：
警甴搜出黎，一定係生砌豬肉，警甴咁多賊贓前科，淨係影到都唔少，更何況有未影到，係警甴做完全唔出奇。手足未認，官司未打，憑咩話係手足做。
手足有需，出聲眾籌打官司。

話係警甴做，究竟邊句講過同手足割？
用下腦啦唔該，手足要打官司，你衝出黎認，害撚死手足，仲以為自己好醒。
救命。

我身邊有藍、有港豬、有中立、有淺黃、有深黃、甚至仔女，即使唔出遊行嘅淺黃，都唔會割手足咩汽油彈、殺警、開槍，炸彈今日搜，未知佢哋意見，但我估一定唔會割。

未判前，究竟你係官定你係當時人，衝出黎認罪係咩玩法

我發現啲冇咁高質五毛有特性，扭曲用我哋不割，手足不是comdon，各自爬山嘅理念。
表面上振振有詞，但內容十分激進，都好負面，有意冇意透露住：
1 我哋當手足condom
2 好多人無腦，勇武更無腦
3 做咩都冇用，咩都ban
4 輸硬
5 用詞似想撩人嗌交

有睇過假冒x小姐post人會見到，上面啲嘢中晒。
一黎就放負，然後就話自己係condom，冇人關注。回覆人哋留言用字都好激進。好多人留言fc，條友回覆好不滿人哋要fc。
但個post好撚多人like
獨立思考啦各位！

近期好多post都係哩個tone，大家留意下。

五

大

訴

求

缺

一

不

可

成堆五毛係度拉行動po,仲推緊個藍店風向

影大頭真心on9，不過應該帶唔到風向，開始淡

快過你

想截你尾, 慢左少少, 仆街CSL

咁你憑咩當連登仔是證人？

btw 知情者唔洗再好似大埔單野咁澄清，佢地唔配知道真相. 全撚部是Free rider.

寧願你地睇清楚警狗用草去屈手足, 多過直情用手足唔用菠蘿呢個point去全盤否定。

呢十個全部入藏毒, 都可以話唔是手足.

其實之前都留意過呢個問題

就當香港人思路要upgrade

你認唔認同某個行為
同
某個行為係邊個做嘅
係分開嘅事項

而家我咪講緊連登仔唔係證人囉，但又衝出黎認喎。

我否定過啲咩。

花式割蓆
拉

咁呢班唔是手足未有定案？因為要保持距離

有證物未判前唔代表任何嘢：
做咗，斷正
做咗，冇人見到
做咗，冇人見到但有證物
做咗，冇人見到但有證物+自認
冇做，有證物
冇做，有證物+自認

咁撚多可能性，連登仔直接認咗手足有做，係咪on9架

五毛，我block咗你好耐啦

我邊句講過保持拒離？
Plz quote it

有啲人思緒好混亂

好簡單，如果係手足做就支持，如果係老屈就反對，如果係對家扮手足做都支持，因為幫手破窗。

推，一日未定罪，手足都係清白
就算定左罪，都唔會割

如果臥狗扮嘅，又斷正，梗係割。

真手足就核不割

Agger. 之前大埔單野已經有人用法律角度講我地鳩up唔撚會有影響. 算， 唔洗嘈，曬鳩氣。

我哋鳩up唔會有影響？
你就9 up，我有理有據。
你肯正面回答我啲問題未。
Btw 此post我開，係你自己入黎嘈，然後話廢事同我嘈

臥底狗做嘅咪多謝佢幫香港人破窗。如果係手足做，爆得出嚟破窗分分鐘佢都俾人拉咗，作為破窗嘅代價。
我哋根本唔知道係邊個做嘅，所以講割唔割冇意思。只有「如果係XX做嘅就割/唔割」先有意思

即使你連登仔唔認佢係手足 話佢黑警
唔通法官會判佢無罪
又即使連登仔認佢係手足
唔通法律又會因為連登仔判佢有罪？
唔好睇到自己咁重要

哩條友on9 架

你係官，你講晒？

推

可惜你既對象唔會睇你講既野，睇完短期內都唔會理解

我淨係知，未判前，手足唔可以向外界透露任何嘢，以免影響裁判。

輿論會影響裁判係常識黎喎死傻仔，如果唔係x小姐做咩冇晒消息，因為打緊，唔可以亂講嘢。之前江甴話佢有mental，就係一種制造輿論方式。
即使影響唔到法官，都會影響陪審團。
常識黎。
你咁on9，應該理解唔到。

未判前：我信你係比人屈，唔割
上庭，手足唔認，被入罪：都信你被屈，唔割
上庭，手足認左，被入罪：多謝手足咁勇敢行咁前，唔割

哩啲先係唔割，大把人爭住係手足未判前先認定一定整炸彈，哩啲人乜鳩野心態？

嗰啲係五毛，相信手足，佢哋會聽到。

所以我懷疑衝出黎認係五毛。

危險物品有咩問題.
又話核彈都唔割.而家一個炸彈仔都咁撚大反應,算點?
葉公好龍 連登好勇武?

我話嘅
手足,做得好, 可惜比人捉到

唔係爭住認呀嘛！呢個時候相信手足係無辜

食屎啦手卷屋，侮辱手足好好笑呀屌你老母，咪撚以為改名扮啞就認你唔到呀

Help push

五毛退散

Haha 齊齊篤哩條五毛

如果手足做，緊係做得好。
如果唔係手足，你衝出黎認做咩。

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

全部唔同已見就五毛㗎啦。

原來法官判案會睇連登

咁係你姐，我冇咁諗過。

好難講。
就算法官冇睇，陪審團呢

警甴 律政司 法官 陪審團查案/判案/判斷有無罪 都係睇證據 唔係睇社會輿論
同埋依家有幾多單有陪審團？
我當真係有陪審團 如果黃底就會識做 都唔係靠你網上話既唔認

之前寫過篇野 可以比你參考下

[前線心態] 與其下下推比狗 不如主動幫前線宣揚佢地拼上十年青春想表達既野

千分一之吾能都唔想博。
同埋，我覺得啲人係想spread咩都係手足做嘅概念，哩個概念一旦做大，就唔止連登會講。

講多句啦 就算我地係網上讚揚手足行為都唔代表幫手足認罪 第三者既網上言論點可以算係幫人認罪呢 唔通我地講得多「多謝黑警」就可以令法官信係黑警做咩

同埋上文都有講 呢個心態應該係絕對應該宣揚出去教育淺黃或者思想未進化既一群 呢個先係真正前線心態

咁都唔代表要帶風向屈係警察插贓嫁禍，代價太大。

未判，唔好制造輿論，判咗，支持手足做任何嘢。
完。

冇屈過警甴，跟據經驗，合理推測有機係黑警賊贓。
都冇排除係手足做。
黑警做，割。
手足做，支持。
唔好冤枉手足。
完。

勁多人都未有結果就爭住認有冇諗過會害到人

想問第三者網上言論點樣害到人

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

完全唔講道理
你啲支持起碼要一年半載之後先有 咁都叫支持
想問下你咁合理懷疑係狗做 你又信黑警拉個啲真係手足? 可能求其拉個道友返黎扮係捉到勇武咋
依家大部份案件都未判 你繼續話黑警亂拉嫁禍 繼續講到啲暴動判晒為止啦
到時等你支持手足

變左相信狗話, 以後就算插贓大家都唔再討論, 唔好睇小網上言論
調返轉講都未炸到狗就認左佢對件事有咩幫助?

呢啲point回應到悶 已經打左一個template覆呢啲自欺欺人既理由
[前線心態] 與其下下推比狗 不如主動幫前線宣揚佢地拼上十年青春想表達既野

前幾日有單3個細路收8千蚊去打劫 你會唔會話係勇武所為?
上兩個星期好多金鋪打劫 你會唔會入埋勇武數?
根本社會主流係分到邊啲係抗爭行為 邊啲係真係日常既犯罪行為
你咁驚插贓所以發生乜野事你咪都割左先 「唔係我地做咖 黑警做咖」
有一日你見到無差別恐怖襲擊 到時先考慮插贓問題啦

有人做就認呢個于嬲認同, 咁未做就認應該點宣揚?
認真問

唔明咩叫未做就認

炸到狗既我話知係支共定邊個做
但依加溝下化學野咩都未發生就認哂, 家下仲搞埋藏毒, 全單食哂咁係想宣揚D咩?
我只係唔想班狗日日玩濫捕既時間大家既反應係"冇可疑"

同屠龍玩高級道具一樣 我會講聲「多謝手足感謝手足為左香港挺而走險 我地唔會放棄 唔覺得有咩問題 」
唔好講咩黑警插贓、亂拉道友扮係前線、唔係手足呢啲割蓆說話 如果人地真係手足聽到會好傷心
重申多次 第三者講乜野都係完全唔影響法庭點處理件案 辯方律師唔會可以講「社會輿論普遍認為件案有疑點」 所以你作為第三者無論係支持稱讚定係懷疑定係屈狗你係唔會影響到件案之後流程

有無可疑 用咩方法打 呢啲上到庭自然會有律師諗 之前有單無褲袋但被屈袋住毒品 咪又係上到庭打甩左 就算佢真係被屈你讚錯佢都無壞 唔會影響到佢之後可以打甩既機會

btw藏毒以我所知係藏有少量大麻 其實香港好多人有大麻 細野黎 隨時感化搞得掂

你講晒，嗰幾前個被捕者可能全部道友黎。

你代表到前線？
又知思想未進化？
洗你哋幫手足攬罪。
我係被捕者，巴不得你哋合理推段喺黑警度。
勇武手足預被捕，唔代表真判咗佢哋理所當然接受。被捕嗰刻，會諗點甩罪。判咗，會諗點減刑。

你理想咁崇高，不如你試下制作魔法然後做被捕，再認罪，宣傳勇武理念。

講極都係呢幾句無邏輯既廢話

你解釋下第三者係網上講野點等於幫被告認罪啦 你認唔認罪係睇有幾多證據呀 唔係連登fb有幾多人話你黑警生豬肉呀 你律師無教你呀被捕者

網上支持勇武唔等於庭上認罪呀 你係咪被捕期間比人打到變左弱智

你首先話人哋道友，而家又話人哋手足。
不如你用下腦諗清楚自己想表達啲咩啦。
低級五毛，仲要溪落被捕手足，chok兩chok露尾巴。

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生